[League of Legends][340] 追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知

冇台 死人了

新鋪話事

LOL PO 最後銀牌

仲有我WO =.=

你日服 躝

我屌你老未台服UNRANK唔係唔得牙

你唔打姐

升金

練槍槍先

你食屎未

有理由懷疑你想激死km

我都懷疑你想炸撚死KM

炸左幾次

我琴日幫左KM報牛

=============================

我 練了 槍槍

25到

20/12/16

笑到我噴水

力狗 暑假

速龍話你4左

駁唔到

覺得場場都玩同一隻英仲低賤

升到分理得咩低唔低賤

豆豆

睇淫台唔係問題

讀書台都叫淫台==?

眼鏡娘

爆龍同LELE結婚未

留戀不過夕陽

話

c

阻人話事比人燒春袋

槍未

槍左成日仲唔夠?

槍

+

打緊bloodstrike

-2

入我場打bloodstrike

9玩

唔好咁勁

放下水

個頭咁細都打到
Report左KM

Rank未

KM特訓班 POGGERS

幾廿歲人

我愛米米

米姨

槍槍

回不去的故鄉

回不去的槍槍

舊年已經無左

邊個故鄉

你講邊個

5G

@李露多
瞓醒C

個頭假撚到好似買衫D櫥窗公仔咁膠

記住 殭屍 一隻都唔好放過

隻手好似好撚肥咁

有無人打NG

睇韓同台妹都算 中國妹

是咪有巴打叫hotshotlinlin

我街霸D FD = =

再見文識 得返你了

twitch.tv/lol7ss

kwannnyyy

已追隨您 • 2 秒前

bot kenny

kwannnyyy

已追隨您 • 22 分鐘前
kwannnyyy

已追隨您 • 9 天前

記住 殭屍

光復連登：連仔仲記唔記得當初點解要整P牌制度？

7巨一場收工

shen今日咁strong

weak緊 係床

兩場

以為冇人睇咪收工

你成日半夜開 撈鋪瞓晒==

咁佢地開晏晝 我咪半夜先接力

==

on9熊

冇人咪話事囉 嘻!

wa

再wa

笑西!

fuck力貝爾

「條女平時IG波好大，原來咁細」

[第2發] IU火辣透視+濕身誘惑！網讚：身材超有料

冇人貼 撈鋪已死

47

303

有冇人一齊玩雙排
利申 唔勁銀牌

加你上面嗰個

腎

25

你兩個姊妹上晒金 又話冇人陪你==

2

Id:亞諾舒華生力啤

力狗個貓是的卡好撚屌
下次見到佢實打鑊金

台扮工

Lm

#187
李知恩
• 5m
警告

此post已被檢舉
以上用家將被記錄並處分清算

做緊野(hea住做)

做緊咩可唔可以話我知

腎唔敢話

唔可以😒

話事我就話😙

arm ar

u no wa
me wa

Lush唔識串 遊戲中

又25😒

我選擇英雄中

台?

裝左win7速成仲留唔留低個win10速成

留啦 唔用咪唔開囉

我同呀拳=升分方程式

但你25我

竟然唔係同我 哭能左

同你玩我場場訓係到有d 爽

同你排好似贏得多過同KY

你259

排到大家姐要哭能左

腎幾時選擇英雄

列隊等候中

Del左fd睇唔到

(笑)

脫銀入金

又一個25

你del我

返到屋企第一件事開電腦開撈加返你囉==

好

幾時加我

我頭十都未打完點25你

你咪加左我 崔孝定==

未

根據Telegraph 報導，接近英政府人士消息稱，英超將獲得准許於6 月12 日重啟。但重啟日期或會因應武漢肺炎於當地的感染率及賽會能否確保球員安全而改變。

利

返到去accpet

應該有人加左你 不過唔係我黎🤣

我今晚返去加你

有冇手足上鉑

冇

覺唔覺撈鋪反贊大將軍係腎

唔覺

有無諗過全個撈鋪都係反贊大將軍

我都想加

3區個bo3打左10次 我係垃圾

你係

小狗當道 打RANK未

點解波台會變成咁？

講你

等大家組上鑽先 驚撞到佢同隊

duo++

係撈難玩左定我廢左

你廢左 我用巨SUP坐火箭

唔敢加我？

同你玩不如掛機

帶埋mk上金先

地獄的邀請

想唔想坐

唔坐了 留係鉑4守住大家姐

KY自私玩

mk玩完quinn同ekko 都係玩返lux

係你既版本

小狗當道 DUO未

力唔敢

AD比腎玩

佢話 台狗 一隻都唔好放過

EZ CARRY我未

duoduo

救力未 力得返d吊命lp

曾經的菁英

我都吊緊命

時代的眼屎

力狗(冇暑假)

估唔到撈鋪冇人鑽到

你勁

唔通你係___.jpg

有喎 你盲？

如果我隱分去返金 應該都一樣

系

你琴晚輸左wor

冇台抵輸

咁早打機

我係金牌區大佬

問過我宋

g恩未

寧願你標題連內文貼出黎

#HeheStory16097
"想識下朋友仔
小弟今年27/163/69/0
冇帶眼鏡，樣一般，有小小肥，目前單身
早排同個細我一年嘅男仔表白
最後失敗收場😭

返緊full time另外星期六日放假都會返下pt
平日會上下ig..fb..youtube咁
唔煙唔酒…間唔中會去行下山入新界踩下單車
個人比較內向，同人熟左先會多啲野講

我係比較需要有安全感嘅人
想搵下有冇25-30歲嘅朋友仔做個朋友
熟左嘅約出黎行下街都可以
有意請加我tg:

27碎163 = =

短仔得罪你?

我米亦

六

有意請加我tg:

我眼大D

笑我km大佬 守撚住鉑4唔比你上😤

想問而家入點係唔係已經無左mycard??

直接上網俾卡

我表弟係7仔買左mycard問我點入 我都係比卡未試過係7仔買點

各位親愛的召喚師：

Garena 將自 2016/03/01（二）00：00 起停止「MyCard 會員轉點」與「MyCard 線上儲值」2 個儲值管道之服務，但所有會員仍可使用其餘多項線上儲值貝殼幣的服務，而且還能享受不定時推出的各種儲值優惠活動唷！

在此提醒召喚師，若於 MyCard 帳號內仍有點數者，請盡快於 2016/03/01（一）23：59 前至【Garena 儲值中心】將 MyCard 點數兌換成貝殼幣點數。其餘詳細購買通路可至【貝殼幣序號哪裡買】查詢唷！

hopeless

又反我開po

撐你wor

唔洗守啦 佢都上唔到

This post ho burn

雙排++

寶寶救我

++

凱晴派口罩 好想收到

加埋我

有冇奶味

派二手口罩吸引d

米黑

+你老木 落返銀牌啦

米米唔台

睇住蝴蝶先

唔同啞仔玩

米米屁屁clip無左

好沒

You are banned from talking in km106106

開聲玩不玩

未台先ban

開你電腦聲?

問你咩 死老鼠

開佢波!

R人carry R到咁核突

唔係點升分 靠你咩

搵到枝mic就記得搵mkib啦

相嗌唔好口

打撚柒埋你添呀

惡到

我=反贊大將軍

夠薑咪隻揪

晒我數據

你較唔自動顯示米duck =.=

佢條仆街係咁

冇較 見係你先down黎睇下

吹?

哂下大家數據

寶寶sor 要出去食飯 你用我ac同大家姐條廢物玩下

覺唔覺wtsapp閂藍tick好女人

下= =

你

以下點名撈鋪閂藍tick手足

我覺得你呢個諗法仲女人

你三毛 blocked

腎+我=白金最強下路

你唔係話緊我下話？

有得玩好玩了 下星期我鉑就冇你份

你唔好阻住腎上鑽啦

你咁做既咩

有無人++
君勇AC等待中

🤪 🤪

哭能左 你唔留意我

女人 著邊件衫好呢 黑色呢 白色呢 都係黃色好d

男人 簡單直接

兩點半訓到依家

玩左就兩個星期都係鉑4
廢就要認

話係你又話我借D意笑你==

又唔開波=.=

唔聽 直接report左比連仔bam你條三毛

入黎唔講野 鬼知你入左==?
玩緊LOR

你兩個幫三個金牌仔升分 對面五個金牌仔跌分==

俾KY睇下自己個acc落返銀

若被傷害夠

就用一對力

有冇人知咩係叫雞車

若被shen害夠

要 怎 麼 雲 淡 風 輕 關 於 愛 過 這 件 事 情

sorry sorry sorry 力狗 力狗 力狗

係街食野 見到有個ching 身上有兩隻飛蟻 同唔同佢講好

落返銀

IRE唔係人玩

B落金牌被銀欺

邊個蝦你

DUO mei

可唔可以比我睇下自己ac上金

到你台台

食完飯先

比隻奴奴力力雞姦
交完閃比佢轉左成90度推我波仔

大家唔洗入了🙏

你咪由隻鏡瓜上路囉
佢有R防到盲王dive

多數轉完路都一齊爆
見佢贏咪唔轉
點知佢又輸番

寶寶我唔介意的

白金場 3個人夾埋買左1隻control ward
cowb到

打皺對面就唔使買ward

有腳帶個隻化左妝都屌得下

比人買皺都要慳75蚊分分鐘mk打個d場買得仲多

米屈 我不嬲勁買紅眼

你D ward插晒係中路左右兩邊草==

我行咁出會死 驚驚

插完=無插 對面隻mid照跑==

KM幾時咁識食

BigStone 進入組隊房間
BigStone 離開組隊房間

RDT 進入組隊房間
RDT 離開組隊房間

大石tf 好撚勁 建議你落去bot lane r 腳趾等carry

力狗=nigga
力狗條女=nigga妹

冇人同文識排 係咪唔睇台了

隻腳幾仁

佢唔加我

你打槍

琴晚無槍到 唔開針

Aseop1234:把ky銀掉

屌你老味冇啦啦十號風球

琴日十號

刮風這天 我試過握著妳手

無人bo

狗屎到要飛的

懷疑文識怕我troll佢 佢先troll我

$$

KENNYS

kennys

偷偷Wac So Easy

再鬼鬼鼠鼠偷蕃薯wac

鬼鬼鼠鼠偷蕃薯 x 2 wac

WAS

WERE

WEAK

龜狗爆完上白金1跌到白金3
同我一樣

紅色三角形了

大家姐開新po 1分鐘有4個reply 勁到

PR黎

訓覺=WEAK

5ho

fuck you boy next door

佢喺香港嗰陣同佢食過一次飯都幾好傾

你他媽超爛

gungun

邊個

有3個就打

-1

換機未

就換

記得唔好換A卡

wad

玩得咁好都唔俾我升

TSM

Lenna傾電話啲聲入左DL個台
講左句冇人想要dardoch

見到隔離個呀嬸同個呀叔約炮 今日十點 呀嬸屋企 今次玩女上

無人咪 was

又要俾thoorin rl monte狙擊啦

請問而家仲有無得美服AC轉去台服?

無啦 好耐之前

會唔會再有呢個活動?

佩雷斯主席 利用波台做生意 應否獅鳥?

轉黎把撚
台伏求其買隻好過

😪

各位大大
知唔知道見到呢個問題點樣解決
我已經重新下載過幾次
有試過Del晒所有File
亦都試過喺garena del
而家仲係system error...

裝美服睇下有冇
冇咪garena問題

其他遊戲都run到
例如R6同隻狼...

試下用ctrl alt a cap圖先

咁搶口？

紅色三角形係點解
心急人上

隱分太高

唔該巴打

我成日見到 即係好運咁解

我得黃色 搞錯

32度 熱死腎仔咩

熱
撈

🙈

#493
利物浦足球會
• 3d
test

米米

本地最清純女主BO-米米（我老婆）

但佢唔著褲周圍走

我會好好管教佢🙄

米癲拉。。。

米米唔開台

唔比有性幻想🤤🙄

cawai167朋友 直播瞓教

洋腸開發完

衰妹同我仆完野就訓

點解km日日都唔洗返工

no pay

Km廢青之首

ON9先返工

爽到

cawai0147

訓教都5千人睇

幾時些牙

笑你強卷167咁

係廢老

好撚熱呀

有無人打LOL,好悶

宋g恩生日=

廢青有冷氣嘆 又然

咁凍開咩冷氣

=

叫左你唔好打咁多丁架啦 虧啦

好仁

日本老婆

收工

是咪好過上份

時間上係

廢青琴晚唔打槍

佢唔敢

地鐵綠線係咪特別低賤
成班守住車門唔俾人落車

搭地鐵特別低賤

我琴晚cowb

nb有無mon po
求命

瑞和街

7巨宜家做邊行

來 日 裡 你 與 我 各 自 賣 醉

ptbf

🥺🥺

你地涼冷氣 我就睇人整冷氣
公平咩

若被

會窮

所以咪買唔起ps4

咁PS5呢

你幫襯下我個陪打服務應該買到

7巨nb打機fps爆廠

1050算係咁

來自風平浪靜的明日, 又幾好睇

屌你老母 做咩冷氣費咁貴 同我立即熄左佢

你他妳

媽

快跪下 看我引弓千里箭

公平

睇速龍整冷氣

死老野

廢CHING打槍未

試下龍門係咪真係咁難食

而加有進步 個早餐 35 好撚抵
隻強又大 早餐肉又厚 再個多士 仲有個粉 食完飽到仆街

識D野

屌 唔係傾城黎 999

正常價錢吧 不過呢d頹廢早餐真係汁得

如果頹廢早餐都做得差真係汁得

唔係 你食一次就知 好撚飽

之前同大石夜晚食過 麻麻地

食緊個芝士焗雞飯
件雞同芝士酸的

老銅果間麻麻地 份量小又唔平 味道一般

仲食

黃店屎都好食d

咁試埋凍咖哩啦

踢波果個龍門

呢份量同味道 開5x 我覺得真過份左
重要搭枱逼到仆街

55有湯有野飲算正常價位啦
唔酸應該好食啲
枱好撚逼就真既

Is
我寧願比多少少 排d出名好食既黃店

咁撚逼同囡囡食就無所謂姐

唔能好食沙牛

屌我不如食時代 大份到次次食都食唔哂

冰室最好食一定係紅冰

唔食過龍門唔好叫自己男人

咁女人咪好著數

係

貢能遠試都冇得試

龍門總店想挑戰多次

【蛋捲】玩得好還要選對角 才能娶到我

西北虎

收得工都收鳩晒啲舖 食西北風

米25

w
a
c

荃灣有間 係路德圍
機會黎喇阿苦

下牛茶ok d飯意咪搞

台未

wac

C

微 笑 中 班 點 會 皺 起 得 我 始 終 望 穿 你

金牌直升機 ++

我

銅牌昇降機++

wacawc

cawcawcasc

力狗就會迷惘

麻麻地 好食是良知

好食是良知

LOL係權利,邊個唔俾我打LOL就over my dead body

waca

Gayn台未

有台未

花狗偷偷地已經食左幾個魚台絲打 想G再講

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⡀⠙⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

查水錶

講左死全家 唔講成世A0

丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷丷

洗不洗咁惡毒

米米🥰

睇緊

watermelontse 睇緊米米

佢話同我屌 點see

km106106 hi

屌你老味

我沖定涼都得

大家姐好撚狗

22歲可以教咩書？

幼教 19歲都得

@

米米勁過文識

我老婆 金三

係咪咁撚嘴

又真係同大家姐排

大家姐魔爪伸向米米

watermelontse有subscribe咩

大家姐又troll人

KM妒唔妒忌

大家姐出手了

KM SHOW個S2白金 米米即刻企起身啦

死啞仔唔敢同米米discord

但你連你同佢排既機會都冇

無開lol好耐

米米出晒汁 大家姐有福

屌你啦西瓜謝

把聲好造作=.=

成班友去人地個台搞事

槍未 笑到AIM唔到

竟然夠膽同大家姐DUO

認真問 果場隊友4個都鬧緊架 好彩贊先生上路傑西一句都無屌人 重話有機會 鼓勵我地 最後會戰愈打愈好 重贏埋

準備定

大家姐屌完記得寫返賽後報告

邊有搞事

謝西瓜

認真問
果場隊友4個都好地地
好彩贊先生上路傑西
一句屌你老母
重話快撚D投降屌柒我地
最後會戰愈打愈差重投埋

睇下用邊個

KM唔好喊

認真問
果場隊友4個都好地地
好彩崔孝定上路傑西
一句屌你老母
重話快撚D投降屌柒我地
最後會戰愈打愈差重投埋

km輸左

條女假左d=.=

大家姐扯左旗

西瓜謝邊位

把聲好chok 不過勝在有屁屁

我見到KM都係

大家姐仲未sit中路 失望

打野

講d野都好假=.=

KM中風了

西瓜謝係李露多?

kwannnyyy: 台主試下洗佢4鬼

讓藍未

is

WHERE IS台

@CFU

kaymi_mi

覺得條女玩波女好過我

大家姐沖入2塔幫米米

你都冇波

你摺埋啦 有邊隻玩得好

佢有sub咩

使不使咁惡

米米打線勁過文音

識A人

識打人 追住黎屌

大家姐怒屌梁文音.MP4

認真 勁過文識好多== 應該扮緊蟹

22:18kvole0916: 台主我係你就block定崔孝定先 你食兵6分鐘先得30隻

我老婆係咁 低低地 體諒下

文識廿隻都冇

米25啦 咪又係比人單殺==

大家JER NTR

你依家台台

好想晚晚喂佢食protein

夫目前犯

崔孝定男人嚟???

搵唔返上次大家姐鬧文識條clip

佢識換血

有J絲打

佢食完一隻兵唔會即刻向後縮

2525好?

認真問果場隊友4個都冇事架
個咩崔孝定葛雷夫一句屌人老母
話咩隊友廢快D
投降最後會戰輸左掛機輸鳩左

文識

我貼先

飛埋黎會還手 打近戰係咁a

你最25

打中打到咁龜不如放推

都未輸咁快刷個段野

我跟貼文識 佢係我大佬

槍啦 無野好睇

唔好喊啦KM

訓左無睇大家jer屌左台主未

KM哭能左

😭

自動放權 (老人版)

邊個DOUNATE

donate到台都炸埋

我咁撐大家姐佢竟然屌埋我條女

大家姐個donate 牛b死了

實係A卡

KM因愛成恨炸埋個台

km106106: 米米come back , i need you

朋友妻 汁多劑

失戀106

我日日都中出蛋卷

km106106: km106106: 米米come back , i need you
km106106: 你come左? omg

廢老仲COW女

米米好仁 咁快come左

冇喇KM
比埋心心大家JER

唔同佢槍槍了

大家姐支持你中出HER

但係大家姐怒屌你

佢連discord都唔敢

佢敢 但佢啞

槍-1

呢到有幾多人聽過大家姐把聲

撚有

就輸準備潮文

啞人點識講野

睇淫台

53勝29敗咁GING

gug-1

食緊飯
如果冇人wait me 5mins

你估係你/文識咩

佢勁喎 勁過我

點解唔係大家姐

你咪又係5成

正常金牌實力

watermelontse: 對唔住呀米`米 我俾你老公捉左去打CSGO 我地聽日再打 聽日你一定會上到金2

watermelontse: 自己玩好悶
轉播訂閱第 1 個月米米喵 (kaymi_mi): 唔緊要 你玩住先啦

米米106

米米屌打

廢老MAD

feel到岩岩果場係高鉑/低鑽lv
好懷念

聽日食晏冇得叫凍飲

22:52km106106: 米米 <3

CS台未 @KM

左

E波台痴漢團

咪屈 得KM

小兒科啦 我29loss個陣都成6xwin

上金win rate 75
上白金個下 win rate 64定65
now得返54定53

好的

MKIB又笑人

佢笑得起

美雪愛麗C

個鼻5 店 WO

想嘔

眼睛

清你有d料到

watermelontse 點解咁講

Km失戀你地仲hey 0佢

原來力狗黎 當我無講過

希望力狗下次丟大力D

大力D都係彈返出黎

彈返去佢到

「豪乳掉出來」

有無槍++

點算 成個腦都係咪咪聲

夠膽講野未

LOL PO夾錢買個咪送比大家組
1.梁文音 $100

買完唔開好似你咁

我有開過

大家姐有開過= =

有LINK未

你講咩都得啦

大家姐打丁未

唔好J我老婆

J呢個好過J咩定姨姨(30碎)
最多咪25

比大家姐NTR左了

WHO IS姨姨

女仔著醉花裙真係好能正式。。。

屌爆米米個閪

開client入game唔洗update,但排完rank後開場就彈game話要更新,前後5分鐘既事,但update搞到3分鐘內入唔番要扣分,台服真係好on9,好心佢set強制更新得唔得

二等公民係咁

由踏出門口個一刻，個腦就要不停留意同諗點避cam

玩台伏IN 2020

有冇人得閒carry小弟打場rk
Bo5上金

+我 崔孝定

偷偷來喎事

sor

你地究竟知唔知 香港既CCTV有幾撚多

#578 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

俾左個正皮佢

跟

#HeheStory16128
"之前試左幾次自己按摩前列腺，但係一直都唔成功。尋晚終於第一次射到
我淨系係手指上面查左lube就入，一路摸一路打J。過左十幾分鐘到feel到好似有d酸麻同痕既感覺就出左。比平時打飛機多好多，但係稀d(大約蛋白甘樣）、半透明同埋聞唔到味。
本身我都收貨，但係上網search下發覺唔係好對路。同人地描述高潮既感覺唔同，前列腺液既質地都同我描述既唔同。會唔會我唔係摸到射(其實feel 唔到條前列腺)，而係瀨尿😵
我想問
1. 係咪我插得唔夠深（淨系入左食指兩節左右）
2.點樣可以探索後庭玩得high d?"

又黎基佬post引人打j

君勇唔好睇咁多

算係咁

下次我戴埋headset玩就屌carry

寶寶心很累

自問玩得唔錯

但係卡左兩星成個月

今日老婆比個手足NTR埋

人生仲有咩22

冷靜D

照下鏡

我照你老母

我唔冷靜一早射爆左你個頭

(米米老公)

等我打個J冷靜下

米米今晚唔返黎訓

this ho siu

笑你老母

係大家組屋企

希望大家組溫柔D對米米

molamola

岩岩屌爆左米米個閪 你問我答

有無戴袋

冇 我好環保的

一上水就25

我會當佢係我親生咁養大佢

KM

清十年冇上水了

屌閪先上水

km106(米米老公)

要講返個真相比KM知

OK

廁一上水就講真相 COWB DIE

見到km科勞咗

我 也 知 愈 是 幻 想 不 準 記 起 更 記 得 起

我都見你科勞左

都冇你fd

但我默默關注你

WAC

WAD

雞排妹被拍到與香港潮帽男同居兩年！！！

比人影到我

callg樣

WoC

真CALLG

我愛❤️雨琦

有邊條女你唔愛架

讓時間過去 也 不 讓 你 過 去

,
有冇人可以教下我點上分

咁多條手鏈

表姐的

希望km振作

如果田村yukari是

嗯

米米
好造作

索拉兒OuO 史丹利害死索拉卡，我一輩子史黑。
29 分前

索拉兒OuO 下次遇到他，我一定選索拉卡去他那條路送頭。
28 分前 編輯

coffeer 索拉兒OuO也許你遇不到ㄌ

你真係狗黎

系
請G持CAWAI0147

Sorry. Unless you’ve got a time machine, that content is unavailable.

見到琴晚大家姐冇開嘴屌柒米米就知男女係唔公平

唔靚

我走先你頂住

唔係佢走先你項住?

項唔住

duo未

掙扎

想睇文識同米米對線

諗起呢個

有次同個女性朋友去飲酒
我飲醉咗佢就帶我去佢屋企休息
點知第二朝醒咗 見到佢喺側邊喊緊
心諗仆街喇 不停同佢講對唔住
然後問佢發生咗咩事
佢話我琴晚飲醉之後
大嗌 “去啦 比卡超！”

然後掟咗佢隻倉鼠落街......

唏 呀 唏 呀 唏 唏 呀 唏 呀 唏

腎仔

返工

凱晴bb

獌狗晴 不了

等我感化佢一齊g持我利

利狗不了

等我感化佢一齊反我廠

仇b阿狗

仇x欣其實做議員 定做雞...

0.5 唔計啦

成日著到勁撚淫 又露腳又黑絲又夾波袋 似想搵老細多過做議員 仲要成日影埋d 相勾佬咁 未見過議員係咁 正正經經唔得 唉...

我支持警察 點解要避

我隻JAX著左火

不嬲得暴徒做虧心事先要避

如果佢棟樓門口有cam 佢係咪跳落街

所以咪咁多被自殺

你知得太多了

話
事

得
我
知

由呢個回覆個一刻，我係永久話事

斷

J

佢唔夠膽屌我bb的

佢用第二到屌米米

邊屌邊屌

🤤米米bb

個嘴好忙 講唔到野

米米個西全部大家組D精

大家組GING

撈鋪有邊個未25過

你第一25

廁上水未

抵你上唔到金 屌你老味

大家組米米
U

大家組好男人 比米米佢照顧我都放心

啞既都好男人
咁力狗係咩

力係狗

力狗CT炸.clip

•
Clipped by lol7ss

冇人台 我台

259 單殺 文音

冇25過都唔好意思叫自己撈鋪手足啦

講起眼火爆

又係啞台

唱緊歌都屈我啞?

系 好好聽

就放工無睇
米米台未

KM請振作

佢都攰了 今日休息下

大家姐成日無上水 米米又攰到無開台

佢地係清白的

有冇人想聽我唱歌

(副歌)

(副歌)

(掌聲)

你有找幸福的自由

年收入全「斗內」直播主…男粉絲遭拒 怒持鐵鎚砸斷手指
社會中心／綜合報導

中國黑龍江李姓男子「斗內」一名金姓女直播主約45萬台幣的禮物，沒想到雙方相約見面時，女方態度冷漠，和網路上嬌滴滴的態度截然不同，李男不滿決定報復對方，預先帶著鐵鎚到金女社區，等待她出門時直接衝上前狠砸其手指、頭部，再將她的隨身財務洗劫一空，金女事後報警，目前李男已被警方刑事拘留。

@km106

係都係文識花狗

直 到 我 們 之 間 的 曖 昧 你 總 沉 默 以 對

花狗又課好多咩

每月55萬台幣比企鵝妹 多唔多

自豪

係KM大佬課就唔只45萬台仔啦

你課讀書妹

課黎有得屌就課
課黎自豪就收皮啦

你體諒下人地天生有缺陷 唔好咁搶口

轉頭課返幾億比米米自豪下

好自豪

想聽大家姐唱歌

賢仔反米米 你點睇

老野先得幾億 腎仔夢遺一次都幾倍

單殺

米米我老婆 又唔係賢仔老婆

每個月課55萬點跟
肯定執左好多劑

藥就執左好多劑

米米唔台😭

佢反你老婆喎

咁點

反咪反 hater gonna hate

賢仔大把野反
1.力

支那11歲幼蟲帶妹7層樓跳下 手遊裡摔不死

米米! 米米! 米米!
米米啊啊啊啊啊啊啊啊嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!
啊啊啊啊啊...啊啊...啊...啊啊啊啊啊!
米米 米米 米米嗚嗚嗚嗚嗚嗚啊啊啊啊啊啊啊啊!!!
嗅嗅... 嗅嗅... 嘶~哈~嘶~哈~嘶~哈~嘶~哈~ 是米米的味道啊...嗅嗅 嗯啊!
想要聞聞米米的頭髮啊! 聞聞... 啊啊!
搞錯了 是想揉揉的啊 揉揉 咬咬! 揉揉! 咬咬! 揉揉! 咬咬...
直播英雄聯盟的米米醬好可愛啊!! 啊~啊~啊啊啊啊啊啊~!!!!!

清一上水就25

比d老公嘅味道出黎嘛

屌你老味 超人牙？

有槍未

所以佢300抽

啲人好25 唔想舉佢地😤